[推行動] 土耳其聲援東突及奧斯爾單野絕對可以好似nba咁搞大佢

土耳其及香港兩地大批民眾齊上街反對中共逼害維吾爾族人

有兩樣野我地可以做，令呢單新聞成真

1. 12月22號，3:30pm 愛丁堡有講左好耐既撐維吾爾族人權集會，希望見到大家

2. 文宣戰線connect全世界

入去幫土耳其🇹🇷同穆斯林retweet

奧燒真係全能到仆街，加埋土耳其人民既助攻，聽日咁都唔出黎實在太笨

延伸閱讀：
土耳其大批民眾上街：中國是殺人兇手

睇完幫手推行動post，唔該大家，聽日就係啦

奧燒本身既影響力已經好大，燒埋英超都有份，再加土耳其反中示威，絕對係國際戰線一粒子彈

最近新疆單野好多國家關注，支那又出黎澄清又拍紀錄片又屌外媒做乜唔報，我地一定要食住個勢上

推啊

pish

agger

push

Push

Push
嚟遲左

多謝曬咁多位手足幫手推

推呀 聽日3半愛丁堡見

chinazi

推

全球反chinazi

推行動

聲援東突厥斯坦全球反chinazi

up

今日維吾爾人 明日香港人

上熱門未

支持新疆人權

Chinazi

P牌扮推

推twitter

奧燒

點解要拉我啊

唔好搞我啲仔女求吓你

我返去探親咋 點解話我係恐怖份子

去!

唔好打我 求吓你

無錯要搞大佢

走開啊 走啊 唔好過嚟

Push push

放開我個女..
唔好搞我老婆..
唔好啊..
我好想喊..

啊

好痛..
點解要逼我笑
點解要當住我個面侮辱我屋企人..

[集會前做足功課] 維吾爾族人被壓情況 補習post

推，值得推

E

港豬：「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架，砌佢既意義係咩呢？」

國際戰線: 説服美國將香港2020雙真普選作為簽定貿易協議嘅條件之一

昨日新疆，今日香港；今日香港，明日世界

聽日個集會真係講左好耐

希望見到大家

屌正日要做冬可能要早走

到我地啦2
輕鬆得分項目

tuiiiiii!

足球聚會
放個紙牌, 唔同人樣, 逐個省

係咪未批不反對通知書？

推！！

到時見

Pish

有冇阿仙奴手足真係著ozil波衫去

推
中共係新疆所作為太過份，我相信穆斯林世界早就想出聲。

中共就係邪惡軸心

其實土耳其係西方世界名望同中國係東方世界一樣

上次NBA嗰單有占士相貼喺籃板個四方形入面
今次搵D紙牌人樣省下, 出下氣都好

推唔到

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Yes
但土耳其市民非土耳其政府

維吾爾族啲post係咪有神秘力量
推極都推唔上

要搞到每一個回教國家都要聲援新彊

共產黨全黨死清光

tui

聽日一定要出呀

推
1222聲援維吾爾族集會

帶美國旗？

如果唔使美國旗我就印呢張

Push

一定會著

好多Muslim屌緊赤納綷

附送link

睇黎土耳其好反一帶一路

推唔郁

唔知聽日有冇Muslim一齊黎呢？

希望有

1222聲援維吾爾族集會

we connect
記得星期日出黎

出呀大佬

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

有不反有不反有不反

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1800

支持奧燒，向支那說不

係咪Twitter

IG 同 Twitter 都係